Требования:

- знать какие книги есть в компании и по какому направлению та или иная книга
- статус книги в данный момент (где она? кто читает? как давно? и т.д)
- насколько книга полезна и требует прочтения для применения идей в работе